百婆林鄭，港鐵又壞，cut 150隻單程啦

吊你老母，香港人口越超負荷啦，

150變50都多撚謝了